愈矮既人愈鍾意舉高把遮黎行

驚死自己會篤到人，其實佢地舉高左更加阻到人，隊住人地對眼

越高越慘

有次仲比把遮骨割落條頸到

一定係老友記